(眼鏡撚交流討論) 貼你副眼鏡4

新post

講番先
Eyevan e0505 我係新黑買2千中
但個人覺得有啲大
鐘意同款可考慮 masunaga gms805

其他eyevan
例如10 eyevan新黑銅鑼灣店都有
大家得閒可以去趁下人流

Btw喱幾日好似推快咗
終於嚟到4

10 太貴了, 啲衫褲唔同級跟唔到

GMS 805 等待返貨中

我初初買手造眼鏡
喺諗住眼鏡買貴啲
其他平平地就算
比眼鏡做衣著嘅重點

但買咗eyevan先發現
除非天生靚仔 普通t-shirt褲都可以襯得好睇
如果唔喺就要花心機去襯副eyevan

10真喺貴 已經算喺奢侈品
想像緊用uniqlo gu喱啲級別去襯
效果會喺點

巴打買左?
有冇相呀? 同op505有咩分別? 一樣咁大?
我本身中意op mp2 但都係太大，最後買左nova

10eyevan最貴

係 開頭好慢

冇問價 10eyevan喺最貴嘅系列
但dita好似貴啲？
已有知識入面
最奢華嘅喺 Chrome heart

多啲人傾就好

講奢侈 我曾經係眼鏡post見過一副象牙框
應該我地咁多個post咁多副眼鏡加埋都未必有個副咁貴

玩到象牙已經唔喺潮同型咁簡單

聽巴打講應該係西伯利亞長毛象牙

我都係短髮底剷青
唔係個個model都得
Eyevan 有部份model 真係fit 番架仔架妹

無意中睇廣告見到
新垣結衣帶左副417之後

蔣雅文戴542都好好睇

依家eyevan官網個男model勁正
則面+髮型衣著
超有美感

我都想學嘢

呀媽話我戴crf112似鹽濕佬

你試下斯文look
裇衫
或者西裝打扮

應該唔差

無機會著到

Polo

大小好似差唔多
最大分別係用料 e0505係用鈦臂 戴得舒服啲

想入坑買第一副
見到Stancey ramars SR005
但上網見到話依隻牌子一一般般
係咪quality唔係太好的

同埋有冇差唔多嘅款式介紹下

上新黑同老細d staff學野
我通常淨色tee 加長褲 roll 少少 遲d 試下麻裇襯

張相咁熟面口既
戴落我覺得幾好 幾舒服
鼻托位唔會好跣

利申:汗腺生左係鼻

痴線

坦白講巴打 我覺得圓好襯過方
不過見你睇中左廢事岀聲

雖然離題
但 係結衣bb啊

巴打睇番思歪巴打同我講個兩副都似呢種

其實唔覺佢好靚
但好日本妹個種kawaii
好似日本妹氣質代表咁

我帶eyevan都係襯斯文look多
或者本身都係著開呢d style 襯 皮鞋 loafe boot

Gms804都得
好似圓啲添
想個底尖啲就Oliver peoples mp-2
Clayton franklin cf606 都得

呢個款好大路 好多牌子都有出 應該有巴打心頭好

我都有

圓我都唔鐘意 太潮了

謝謝咁多位先
依副係邊隻，都幾靚喎

岩岩問左新黑,eyevan 2750,貴過masunaga少少…依家等埋日本個邊覆
多謝上個PO賜教既巴打們

Eyevan 7285 553
其實eyevan 7285啲線條真係好幼細 戴落唔襯

自拍張睇過

我覺得所有幼框都好難搞

自拍黎睇過

平時返工打扮都係恤衫 窄牛/卡其褲 pin roll 皮鞋 皮錶 襯 或 轉西褲 smart causal
出街就加埋銀同皮accessory

你個款係咩model黎
圓框 梨框 吊絲 幼框 我覺得就好蝦人戴

影副全家福開心share下

左至右 上至下
Bj classic
Oliver peoples
Stancy ramars
Steady
Thom Browne
Eyevan
Eyevan
金子
Masunaga
White screen

咁多副入面手工覺得steady /stancy ramars (啲celluloid開始啞 ）最一般
金子最舒服
最鐘意op

BJ ok嗎？
下副target BJ

以呢個價位有celluloid 我覺得幾抵玩

金子打後邊副最舒服?

差不多 比較唔舒服嘅係masunaga同op 因為會夾頭

op表示有鬆

我大頭戴 有啲夾 但整體黎講係好正嘅一副

每個brand 一副
儲左幾耐到ah?

應該係15年尾第一副 不歸路呀呢條

想入眉鏡有無入門牌子介紹

金子 KV34 眉框黎講唔會太難carry

我都想去新黑試下配 我副丸山正宏都到左 但未得閒去配鏡

自己訂日本？

巴打突然彈岀

丸山

我知丸山正宏香港得幾個戶口
所以問下

面形又唔可以大
肥仔又fail
淨係襯到斯文look

竟然
Op唔記得以前睇過咩post成日比人彈
個個吹捧金子果d
但去金子幾次都試唔岩款
但偏偏幾次op戴上去我都好滿意所以屋企得op

依家金子同以前比質素差左好多，斷臂都見過，帶返去日本整都認係Defect

好後悔係日本買左dita

返左黎香港，都唔知搵邊個效眼鏡好

所以想試下啲職人出品
睇下係咪實淨啲

放心啦巴打 一定實淨
我副eyevan較完一次之後 過咗個零月都喺好緊
今日訓醒見到佢跌咗落床
仍然堅挺

利申訓碌架床上層

GMS-815 剛入手

817同色

其實買眼鏡我都係睇款
戴上去唔鐘意就算質素幾好手造都好
你都唔會戴

UFO-069 大家點睇？

你好深近視咩

同問 想買丸山正宏好耐

我都想買 但唔想幫襯w字頭果間

岩岩去完巴打度搞掂晒

等拎鏡

視光巴?好遠喎

係呀 佢幫我搞返黎

紅點都好似有丸山正宏

我拎到無耐 搭地鐵果時想拎嚟睇
就連埋個盒跌落地

係呀 睇睇下mm0019同mm0034又好正

感謝上個PO既巴打推介左E-0505比我
岩岩問左日本個邊,佢話33000yen
但係配鏡要7~10日…請問有無巴打有經驗係日本買框返黎配鏡呢?

去開邊間配？ 去開就搵番嗰間
因為你配名牌鏡（eg Hoya) 嗰啲
大家都係送去同一間廠車鏡 （好似係，有錯請指正）
如果唔放心嘅就去眼鏡鋪一站式啦

我都好中意呢隻色

我都覺得呢間最西

巴打點問

去眼鏡88 or 上目個d應該好安全啦
不過你可問下價先

btw 巴打 33000yen都要$2300hkd(我google唔sure準不準)
新黑唔會平d？ 如果配埋鏡一次過係香港搞好似仲方便wor
*唔記得左你係咪話會去日本

Masunaga啲鏡真係好靚

我係新黑買冇咁平 但都係貴少少少少

819
想買副全鈦架 但好似選擇不多
Dita不了

新黑整鏡真係咁唔撚掂 ？
我見個post好多巴打都係買框再整鏡嘅

新黑問左,要2700靜框
係啊,我黎緊會去日本

梗係覺得佢好幼細咁
又唔想買steady 買副h fusion 止下癮先

日本個邊問埋鏡片,最平都要16000yen
買框返黎配算

有副圓形+beta ti臂 手工好好
係想試多啲牌子

我個日見到佢隻505 都幾大下

815同819好似
822 同826好靚都

多人咁講…
我有一副新買就俾佢跟番上副配就ok
驗眼就冇試過

去開就係日本買啦
有專門店？

H fusion係咪得w有？ 上目唔計啦

係,Eyevan係日比谷既專門店

紅點都好似有
但我打算去開日本先買

我見hysan間紅點完全冇人

嗰間啲貨唔係好啱口味,另一間眼鏡故事都係, 啲款真係J唔落

而家都多左眼鏡鋪
Pepper optical, 眼鏡大師， 目晴etc
但好似都係做唔起咁

幫襯過pepper，係衰冇得驗眼

價錢如何？ 有次行過想去睇下但冇開

可能平出面少少，我唔知出名堆大舖做緊咩價比較唔到

應該同新黑差唔多 問過某幾款價
但實在太細同唔方便
入去要禁門鐘 然後好似劏房咁
但個老細係幾好似 (未俾錢前, 因為我最後冇幫襯到）

Btw 個位老細又係帶dita united

服務幾好，款又可以自己任試，價錢公道，不過上去前要whatsapp睇下佢係唔係度

老實講 價錢公唔公道
除左睇代理 就係睇燈油火蠟姐
佢應該一腳踢

Anyway, 我都想多啲呢啲舖頭
雖然新黑係好 但有時候都想多啲選擇
同埋我覺得日本 甚至全世界有更多既好品牌 只係香港唔興
而家來來去去都係個十幾個牌子
開始有啲悶

次次見到佢冇人就唔想入去俾佢chur

屌 俾錢好撚好態度 之後唔啱上翻去較眼鏡就趕你走咁 淨係想客俾錢

個驗眼果個就仲好啲 價錢雖然偏低

Agree 之前識得幾個牌子已經好滿足
但上得新黑多
留意埋上目 w店果啲
Poyi就不了 唔喺我喱啲人入去睇

發現啲款嚟嚟去去都喺個十幾個牌子
開始悶悶地

香港都有度身訂造
光景手作同埋khromis 想去試下

我三月係光景訂左 到而先得張設計圖

左下嗰副
雖然個形望落好普通 但又唔知點解覺得好靚

咪試下囉
千八起

呢間唔係光景
Khromis 啲板材好似靚啲

五千大洋起跳喎巴打
不過都唔夠你整套西裝既

5000大洋唔買佢啦
夠買架連鏡了

我發覺我 兩副眼鏡架
裝咗片之後兩邊會變鴛鴦

會唔會係關我一邊近視一邊遠視

好法就真

新黑係咪得老闆娘會較眼鏡？上個禮拜上去行見到有個女既較眼鏡 但唔知係咪老闆娘 見上面d人講老闆娘較眼鏡好牙煙 諗緊上唔上去配好

新店開咗之後少咗上旺角店
唔知有冇新靚女staff
但舊果個姐姐都好靚 好得意

老板娘就明顯高啲 有氣勢啲 唔難認的

有冇人戴過ayame? 覺得點?
我見好少人講

上日本網成日見 香港好似唔覺有

想問下有冇其他牌子/model類似呢副個款

要番咁幼身？
我諗eyevan啦都係
Masunaga都好似有
應該唔太難搵

如果可以粗返少少係咪都係呢兩個牌子

可睇埋Oliver peoples
其實好多都有呢種 好大路
我都有副呢種

巴打上新黑上目個d IG睇下

有冇人知金子係唔係全部model手造？
見有啲寫明hand made in Japan
有啲淨係寫made in Japan

唔得，好柒下

呢副BJ Classic 黎
Oliver people都有類似 鏡細啲啲
平一千咁上下
不過op 好似已經冇手造

我副bj都喺寫made in Japan
返屋企睇埋副eyevan喺咪hand made先

宜家好似好多舖都當日牌等於手造
真係唔肯定真唔真 定只係日本製

副eyevan都喺made in Japan 咋

下次買副職人製作嘅算了

都唔知點分了 有無教學

下 eyevan全部手造架下嗎……

嚇死

eyevan果然喺好嘢

應該咁講 除左職人系列
各日牌眼鏡手唔手造真係得舖頭自己噏
好似op咁 得部分係手造 但有人會以為全手做
不過tricky在 例如金子 kc多數寫明handmade in Japan kj 又只寫made in japan

我覺得係個牌子自己點定義既
只係覺得有啲係 牌子自己都唔定義爲手做
有啲舖唔知頭唔知路照sell係手工做 點好點好
當然 除非七枚蝶番個啲 唔係都真係分唔出

主要都係好奇點解金子有啲印hmij 有啲mij
想請教下大家有冇心得

新黑fb新放個副透灰好撚正

641

成班都係大戶

咁如果係made in Italy 嘅op 又點睇

咁都係手造 不過我就崇日既

上網望過下eyevan 561同717w又好似幾正

eyevan好多款都好靚 都唔知點揀

其實幾易襯 斯文d已經可以

641皇冠眉框 今個season款眉框易襯過上個season個款

上個season個款完全係半框黎 唔戴開呢類會唔慣
今個season 641半框下面有吊絲 戴上去易受落d

耐何岩岩有副鏡配左鏡片 唔係既我都想衝641

卻步位係臂尾 多塊板好柒

有無太陽眼鏡 牌子推介 唔想買rayban

呢d呀伯眼鏡可以點搵

quality黎講eyevan是咪好過bj classic

精細啲 造啲野講技巧啲
但我都見過eyevan 一較鼻托就成條鼻托甩出黎
所以最後都係啱心水就買啦

巴打系視光師？

今日上咗新黑試 太多副都靚揀唔到

今個月先買左第一副stancey (K61)
感覺幾好唔錯

所以通常搵埋朋友一齊上去揀

我想配k61個款
但想試其他牌子
巴絲有冇差唔多款既介紹一下

唔該巴打
我試過既牌子唔係咁多
所以想問下有冇特別推邊隻牌子(除左金子)?

Eyevan新果啲眉架

今日終於課左金

係旺角?

係啊

多D人中意眼鏡實屬難得

717w

好靚
戴左上去唔想除

今日配左Tavat,佢個重金屬好吸引我

配左幾錢？

幾型真係 不過有d重

配埋個單非球1.6超薄，$3921

邊間配 咩鏡黎？

成個月終於到

簿視

呢個係舖頭名？

係呀

Best Vision Consultants
全名係呢個

鏡係Hoya

淨框呢？

$2700
唔知算唔算正常價

都算平咁

佢做緊折上折，配hoya可以9折完再9折

好難carry

巴打拎左影上黎睇下
我都有興趣 人地話2.0輕番d

框個設計真心好靚，但好似唔易carry

3日後有貨拎

我覺得都好過d幼框

女話咩事扮返小學個Look

係咪好舒服

戴開Silhouette 覺得Lindberg反而緊點，不過未調教無得比住

依家要搵鋪配鏡

佢個質感好正!
好有手感，我驚配完唔係帶住，係成揸住玩

幾靚 邊度訂？
幾銀？

倫敦，好貴，不要再說了.jpg

想知道下單非球面同雙非球面係睇野範圍同厚度方面差距其實大唔大

我公司有個 鼻高面尖幾靚仔

Kv41

眼鏡爛左想今日配副新既
正正常常黑色方框business style就得
各位ching有咩推介 或者去邊到買好

dita union

上新黑睇下啦
金屬既話dita貴d
steady 平d

thanks ching
除左上目仲有邊到可以買到dita?

thx

呢個價直上蔡司都差唔多得

香港都係四千左右
唔洗比20% 稅

有退稅，算吧啦都柒左

最緊要買心頭好

幾靚

各位四眼仔一齊入黎交換下

我之前買左呢副

H Fusion都正
不過好似得w個間有

英國個邊畀錯Standard Nose Pad，多口問下佢地話寄返Asian Fit Waterdrop pad過來

新手想知點樣分手造眼鏡同埋非手造眼鏡
上新黑個page睇岩左副steady
唔知呢個牌子係咪手造眼鏡
麻煩哂各位指教

呢副咩價位?

上面都有研究過呢個問題 但好似冇結論

btw睇中邊副？
你直接問新黑啦

聽巴打講佢地有追post
佢地醒目就喺fb/ig講解下
順個靚手可以當宣傳/提升形象

睇中左副std-17

有冇人知細眼單眼皮帶咩鏡先好睇

想買副bj classic 感覺好似幾抵玩

咩面型先得ga

我睇中咗sirmont

長面 或者係鵝蛋面

我都係呀

見佢又唔係好貴 28000yen有

日本website買? 有冇link?
BJ係平dd

上網睇左 自己飛過去買

七月頭會去福岡 想整多副眼鏡 有冇巴打試過喺北九州配眼鏡？

我去東京買就試過 但配鏡片日本好貴 我淨框多

我計過新黑都係貴4,500 廢事去日本買

但佢配鏡幾錢到 想配蔡

無問鏡片 你試下fb dm佢地問

見到有間叫poker face

有沒有人 手作鏡會配全視線？

前幾日上新黑又忍唔住課金
今次係native sons hitchcock

希望今星期到我post

黎啦黎啦

真係靚 藍色？

金屬灰

好有工業味

好想快d可以拎新眼鏡

配啦巴打，2.0係輕得黎又好有紮實感，我問過上目淨架要3千中

金子眼鏡既小職員👋🏻

破產啦大哥

日本？？？？

同好 我果副，跑步戴的，真係輕到好似冇戴
返而眼鏡盒等左好來先有

好想要個case

個醫療矽膠墊真係抓得實過silhouette好多，不過就預左兩年換一次，好在一set百幾蚊

換膠墊不用錢的，去買眼鏡果間舖有得免費更換

我係倫敦買

可以去有Lindberg 賣，出名眼鏡舖更換，應該不用錢，當年第一副 Lindbergh, 個 sales 同我講，可以免費換一世的

東京

買囉
唔係真皮，不過好耐用
上目送個款兩個月就發霉

香港或者上網有冇得買

我8月去東京

巴打知唔知金子做唔做維修

做
大維修要送去福井工場搞，大約三星期，同埋收費
你咩case?

巴打，想問吓日本金子配嘅zeiss 係咩coating？係咪dvp？
上次同個職員溝通唔到

早排去梅田個shopping mall間金子有個女仔英文好好完全唔似日本人英文又靚 我同屋企人係到講廣東話話個眼鏡盒好似棺材盒咁佢又係到望住我笑 懷疑係咪香港人黎 係咪唔可以用廣東話serve客

點解我識唔到d鍾意玩眼鏡既女朋友 香港女仔好似prefer帶con多d咁

鋪頭有分 金子眼鏡店 同 Kaneko Optical
賣既鏡片有分別
我做緊Kaneko Optical, 蔡司鏡片係DuraVision Silver

日本服務業一定要笑
據我所知應該得我一個非日本人

多謝巴打，咁你地nikon 係see coating定hcc coating？

menu上面有既係PCC, CRFUV, see coating
但我記得唔知ECC定HCC都可以訂

唔清楚

謝謝巴打

其實點解間間金子賣既牌子都唔同

唔同地區有唔同target customer

今日去左新黑買左副bj 個銀包好痛

想知大家平時點清潔眼鏡

買左咩

每晚會抹 然後有時間就用smartclean

邊副

ｓ84111 都係買唔到賽璐珞

得一幅op

重唔重

全家福
左邊副gms 805好少戴 想賣

右邊果副係咩

yellow plus angel

見上目x yellow plus 果副好似幾正

跌落石屎地 金屬位刮花晒
反而axetate 部分冇事

561?

ching, 1.6 see coating 要幾yen?

Lm

副金子買幾錢？係咪有少少啞色
想買呢副

celluloid 應該係好蝕身 應該係帶耐左

岩岩先見到塊鏡片起浪 係咪有得換

kc 39
係日本買 未計鏡2千幾
係有少少令身既
可能影得唔好

我覺得呢個款好襟戴

係
3副入面最舒服

100 度照帶，不過好似好難Carry

最尾果副太大，最後換左太陽鏡

睇緊金屬框
舒適度, 輕同外觀都重要
日系框 999.9/DITA vs 歐洲 LINDBERG 其實邊隻好D

輕Lindberg/Silhouette 一定贏日本框，輕到想試Oliver Peoples 都係唔岩

999.9 會唔會係舒適感上贏番?

其實較得好 個兩個牌子既舒適感未必差過999.9

之前戴Silhouette 成日搵視光師調較，幾個月鬆左就較一次

Lindberg係醫療矽膠抓到好實，暫時重有點緊，較多幾次應該就會岩位

巴打想我上次係南青山問金子配蔡司鏡加¥20000 應該都係Dura vision silver coating?

係青山店 自

想試lindberg 邊度比較多

有副dita架未配鏡，大家去邊度配開？
我以前幫襯開專貴視力，睇下有無邊間都好

專貴視力劏人的

我想問下 有無巴打知道邊到平台有得賣番出去 入左副dita 全新未配鏡片 戴上先發覺唔多啱自己面型

我十幾年前買開泰八郎先幫襯佢
巴打有無邊間配鏡推介
Dita 唔敢亂比人配

乜model?

DRX-2078

United應該唔難放
你上網買？

係 上網買
唔知咩網可以放番出去

唔清楚
我做緊Kaneko Optical
經過幫你問下

Nikon See Coat Next (ruby / sapphire / diamond)

單非定雙非?
單14000
雙24000

感謝

雙非

我喺銀座金子個職員指住nikon 19000yen嗰隻話japan，跟住我配左，點知原來係PCC coating唔係mij

訓爆咗自己第一副手造 可以換新眼鏡

琴日終於拎左
不過唔知係唔慣定點
睇野好似有d化開

有無巴打仲係有celluloid情意結？
我買左幾副都係celluloid，但係見依家eyevan好似都係用acetate，其實celluloid係咪無乜特別好？

唔啱近視度數

等於自爆

新黑有冇話幾耐之內可以返去再驗過
聽日飛要下星期先返

你同佢地講聲先冇問題啦

又有人中伏

去到再驗眼，因住驗眼佬撚9你

又買

我就冇呢個情意結既
而家有一樣既叫celluloid based acetate
基本上都差唔多
除非你真係好追求個種堅固感同香味
我拎上手真係唔太大分別

我有celluloid情意結
仲要係Demi 色

Btw 巴打我上次講係光景整既arne拎左
下次影俾你睇

外型好滿意 不過少左first fit俾我
所以鏡圈比想像粗左啲

但係啲料就真係
拎上手都覺得有啲軟

佢俾我既圖

軟咁大鑊？
佢唔係有臂芯咩

正呀喂 呢副形好啱心水！
唔揀金屬鼻托用？
埋單1800？
我想造副皇冠型嘅

同埋唔知係咪角度問題
成日覺得佢地啲眼鏡好方/起角 好唔圓潤咁

大家副金子難唔難較
我個副較極都夾得唔夠緊 好似好易跌咁

係有 不過我真係唔識講個種感覺俾你

皇冠你要問下佢本身有冇做
唔係要加畫圖費

呢隻鼻托真係好舒服 佢會跟翻你個鼻形去造
因為我鼻扁
試過真係不得了

埋單二千中 但arnel而家出邊閒閒地去三千尾起跳
Tvr m, tart, Julius tart....我又帶唔到成日跌
所以我覺得還可以一試

下次去就真係千八搞掂
抵過玩moscot la

個師父既風格 佢幾鐘意啲線條明顯啲
不過你可以要求佢做圓潤啲

佢上面好多眼鏡你睇

叫咩話間野？ 香港架？

光景手造

Yes all handmade in HK
手工真係好唔錯 呢個價抵玩過oh my glasses

真係抵玩過Moscot made in China
心郁郁 呢個形真係好靚
最緊要夠粗！

副steady爛咗 真係好鍾意
仲比人讚過幾次副眼鏡靚

屌

咩款呀巴打？
無得整翻？

想買celluloid 但次次都買左其他料

std-17
未問呀 但係我爛果個位唔似有得整 又唔係甩螺絲

點解咁唔小心
問下鋪頭睇下有無機會搞到
利伸我之前都戴過一排steady

攰過頭訓左 醒返副野係地下分開一半 彎左

我眼鏡托果條金屬斷左

上網搵到原來可以焊接返個位
聽日上新黑問下點搞 無就出去搵人整算

果舊野好似有得換架
你去鋪問下啦

噚晚忍唔到手課左金
女sales好靚

有冇ig, 咁多人話靚

新黑有咩鏡揀？

你地多唔多幾副鏡輪住帶 之前習慣左成個星期新個副 驚交替帶返舊個副會唔舒服 度數冇變但舊個副角度好似有d唔同

襯番個日個look

新手第一副手造眼鏡
啱啱去大阪梅田嘅金子配左副KC38
諗住梅田係高級商業區，分店店員英文應該ok掛
點知3個店員都幾乎唔識英文
我d日文又好有限，所以要指手劃腳同google translate
不過佢地都好熱心同有耐性，唔明講到明為止
所以我都配左KC38 + Nikon 鏡
但下次未必會再選擇去日本配了，始終語言不通令成個體驗好唔順暢

我上次都係去梅田wo 個店員英文好過好多香港人仲好靚女 不過梅田好似有幾間

我都配哂一樣度數 但始終setting有d 唔同 有副有d唔舒服

原來關事 我屋企帶50 出街有兩副48 一副43 就係43頭痛

去新宿找我
或者羽田機場店都ok

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

我8月去

新黑 有冇連鏡$2000左右嘅選擇？

有咩分別呀？又要加幾多？洗唔洗上到$3000？

想買款的話
Local brand genic eyewear都唔錯㗎
一定要mij有oh my glasses Tokyo
唔介意二手可以上日本yahoo bid/Carousell 搵下你想要嘅牌子

我覺得寧願慳架錢都唔好慳鏡片錢
畢業你睇野係靠對鏡片而唔係架

啱聽
係上面推介個日本牌子新黑有冇？

oh my glasses 有
你睇中咩即管同老細講 會班番黎俾你試

我fd 配過

你深度數先配貴鏡片

你上去睇下想買咩款式先
唔夠錢可以再儲多陣
唔好貪平而夾硬買

我fd 係上到去揀鏡啦 然後老細問佢想咩款 然後佢話2k budget 之後揀左配omg 好似配埋hoya 先2000

要睇埋佢深唔深近視
深嘅話鏡片都好襟計

原來巴打喺新宿金子，咁好可能我5月尾見過你

大家知唔知香港有邊間有nikon鏡片

深近視淨鏡都幾千

新黑有
價錢都ok

我唔過500，400幾左右
100散光

大約咩range, 驗眼如何？
Ok的話拎副dita去配

400咁平
咩鏡來

ok see coat blue 1.61都係1000頭 應該係正價65折
我自己帶度數配
驗眼我覺得一般

唔係 我講緊近視度數

唔該巴打，1000 頭好ok
應該無乜邊間同類型店平過佢

驗眼唔好搵佢喇
你出去poly/寶血驗 驗完拎去配就得

即係去出邊驗完先去新黑買架好D?

其實你用番舊眼鏡個度數咪得

唔記得幾多度 帶埋比佢有冇用？
或者用隱形眼鏡個度數 散光 bc？

帶舊鏡去配都ok
驗眼就真係唔建議

Poly免費驗？
我d度數應該深左，驗完先去配
新黑較架手功如何

啱啱係zoff配咗副
一開始戴有啲頭暈
望遠野還可以
一望電腦mon就會明顯
幾耐適應到叫正常
利申 有戴開眼鏡 舊果副度數比新果副淺

zoff 連鏡片幾多錢?

Poly要畀錢book期

副鐘近視深過之前

今日副 dita united 個架臂條條fing

原來粒羅絲鬆左

有無人試過

Kc38 Demi

提提你 唔好係香港睇價 你會肉赤

推一推 巴打知唔知有冇得搞 同咩收費

我記得香港買金子係平過日本

一樣價錢咁濟
隨滙率浮動會差幾十蚊
但香港唔齊款唔齊色

旺角某專賣金子既舖話全打七折
一個月前係日本買左副kj 返黎一睇 買貴左500幾

有折就冇得講啦
日本專門店不嬲冇折，係最近新宿有銀聯95折

咁緊係睇折完既價
不過日本有衝動啲買就真既

岩呀 邊間7折咁癲

ching有嘢想問問，如果日本金子想換鏡片喺咪半年內可以免費換？可以換幾多次？

新手想問下呢2款眼鏡一般幾錢到同埋邊度買好d

冇得換架喎
除非我地驗錯眼、配錯度數，你黎投訴就有機會可以換

一般黎講ok
如果有相更好
有光澤¥4000
冇光澤¥5000

今個月warehouse 做緊8折

想買mansunage 應該佢最抵？

有冇人試過鬆螺絲

鬆到架臂，條條fing

好驚買咗次貨

新手想入坑想配ev415 一隻400一隻500有散光大概幾錢落樓

上番實咪得lor
所以眼鏡用得多都會鬆

有次副眼鏡一拎出黎打開條臂就甩左出黎
嚇死以為斷左
好彩只係甩左螺絲

但我係買左一個月咋

架臂d字又甩晒咁滯

你起邊度幾$買, 正常DITA 係超硬淨 對比thom browne個D

我係涉谷買，70000yen

咁肯定真野la

我個副成半年都未甩喎
不過可能冬天冇乜汗

巴打, 右上角個副咩型號? thanks

巴打買完返來係邊度配鏡

可能我個架臂，貼晒頭骨

今次試試眼鏡大師

其實你驚驗眼唔得不如去翻連鎖店
第一 一定有視光師
第二 有咩可以投訴 有寫字幫你跟
第三 你帶框去配其實價錢分別唔大 通常都係鏡連框個折頭先分別大

當然 我冇話其他眼鏡店唔得

幾時有話驚？

而家去親驗眼既，都係有理工畢業既視光師

總之，一定唔會幫襯只得驗眼佬既眼鏡鋪

井戸多美男作 T416 ATS

其實金子眼鏡kc/kv系列同職人作分別就係
Kc/kv係每人一個工序好似工廠咁
職人就係一個由頭跟到尾？

我睇落個款都好似井戸多美男出品咁
因為佢個框型好似, 估唔到真係, 金子都有得賣? 賣幾銀? 個型好靚好斯文

井戸不嬲都係屬於金子既職人品牌，當然喺金子有得賣
¥34000

KC KV都係一副眼鏡由一個職人跟到尾，但工場入面有好多職人
而四大職人品牌就各自只有一個職人
PS泰八郎個仔同老婆有幫手

我都想買下kc

KC系列既celluloid 光澤好靚，尤其係demi同sasa色
靚過掌系列好多

8月去日本買

就腳的話過黎同我吹下水

即係唔係一人一part, 而係每副都由一個師父由頭造到落尾？咁相對金子又真係唔錯

睇中左kc-39, 黑色/東京玳瑁好似唔錯

我睇中左kc53

Sorry 我理解錯左
金子眼鏡既”一貫生産”所指既係全部工序都係自家工場完成
唔係指全部工序由同一職人完成
Sorry for 9up

呢隻色實物超靚

香港好少見呢隻色

唉
以前貪個款靚無試清楚
前面副op戴得感覺一般又鬆（頭細撚）
D人又成日問我副框係咪有問題
個鏡臂咁彎
而家日日淨係帶副舊

巴打你個副係邊間買 我依個星期會去東京
邊到會多dita tb睇 thx

建議你香港買算

但如果係想日本買，我見到 新宿men's

dita,都多款

點解？因為差唔多價錢？

有冇深近視jj？

我都係剛係東京買

深成點先

900 近 2百幾散光

因為我特別記得你個case
所以以為你有陰影

我睇中kc12R

但再買就太多眼鏡 戴唔哂咁多副

係戴唔曬 有啲好少戴

有副GMS805代帽色想平放，幾年前購自NEW BLACK，帶少於10次，有興趣留TG

大家點睇

抵啦 買！

加埋shipping 都係4000

我單野，現在唔開鋪頭名啦

依到好多護主犬

巴打係咪大家成日講但唔好去驗眼果間

有追post既都記得你個case

最梗要都係搵到間俾錢買得安心既鋪頭

我8月中成12日起東京

相影得好好果間

而樣不得不讚既

唔係吹水，有晒證據！
曬9晒d錢

但係最新個張連鼻托都未校好
副框又影到變哂色

我原本諗住上去配鏡，你講完我唔敢去

買框都話算，配鏡就一定咪撚去

巴打會拎副dita去邊度配鏡

今日成副Union唔小心飛左落石屎地 只係有D花左 好實淨 終於明白佢貴在邊度了

想問有冇巴打知道邊度會有較多既Mykita款睇 同埋亞洲人難唔難襯

你前面個副已經好夾頭 咁都鬆?

想問下$2000budget想配副鏡連框
咁多位巴打有咩推介
我想要藍色系
最好可以輕身啲
同埋有冇話推介邊間舖頭可以驗眼配框配鏡一條龍服務

後面夾頭前面鬆
而家放係屋企封塵

上次係京都買左副issey miyake x 金子
好貴

Tb 404/tb701點揀？

太陽定普通鏡
404好大副

呢副正 4月去日本都想買 但其他野買多左唔l
夠budget

方大同戴緊呢副銀色

諗住普通戴 ，睇睇下908都幾正咁

不過我carry唔到銀色
我有幾副金子 暫時最鍾意呢副

其實你出去較都得架 唔洗封塵

呢個budget都係oh my glasses
Bj可能有既

The one某間OMG送鏡

太陽眼鏡 圓框有無推介？

moscot OP 好多

岩岩搵到 咁你都知
幾靚

我日日返工對住，一睇就認到

想問下巴打知唔知有咩牌子有出皇冠形 (crown panto) 嘅架？
想搵膠框 類似stancey ramars m82
不過依副太貴
budget $1500 成副架連鏡有冇機？

喱個價要大牌子就難啲

試下本地手造眼鏡
睇個樣唔差的

見大家多數講中金
點睇呢類膠臂嘅？
除左oliver peoples有冇咩牌子介紹下

最近都想買副膠框, 睇左TVR同Barton Perreira都幾正

本地有咩好推介 好難搵

之前我都買左副op o'malley

TVR幾正 不過我唔岩方身

TVR都有圓, 505 516
比較鐘意TVR個smoke amber同honey amber色

呢副都正, 不過已經有副差唔多既KC12

有冇人唔鍾意而家d眼鏡中間個位有design？

我都想買副o’malley
但已經有mp2同505
所以想睇下其他牌子

另外配全視線會唔會睇落好柒

Tart, Groover同Effector?

Barton perreira bronski值得推介

睇相隻透明灰色幾靚 但冇見過實物

Groover我覺得好街頭味 我自己麻麻地
Tart同TVR都正

其實Moscot個款幾靚 不過made in china

借位放
全新 金子眼鏡 KV45 GYH
大阪梅田金子眼鏡買
full set
$2100

另外想問巴打如過想配藍光鏡片邊款最抵屌？

有冇咩圓形粗框眼鏡推介？
類似moscot果啲款

上網睇仲有隻Stonehenge色好正 都想搵實物望下

TVR都係抄Tart, 不如買返Julius Tart好過
另外Stancey Ramard有副用celluloid都好似唔錯

sr010 44mm 幾正

少少覺 OVER左

想買副新眼鏡 見the warehouse optical 8折
請問邊個眼鏡brand好？
點睇Masunaga?

日本黎講Masunaga算頂級啦

天皇都帶masunaga gms 826 827 都幾好 造工幾精細

826真係唔錯，本身自己有配gms815

有冇人成日都理想與現實，試戴個陣好岩feel，點知唔係個回事，明明已經自拍左黎睇
頂 又哂左錢 買左幾幅都得個擺字

係咪衰衝動呀? 叫朋友比下意見先買呀嘛
仲要幾副, 係咩眼鏡呀?

都唔算衝動 諗左成日，入過幾次鋪
都係普通文青鏡，千蚊副左右個d

我覺得買嘢可以去啲高檔小小嘅地方
觀察 感受一下先
因為時尚同潮流喱樣嘢
好多都喺由上而下咁傳落嚟
當然你試過貴/勁靚嘅嘢
你會容易啲知道咩嘢適合自己

下次可以去下新黑 上目倉庫等等嘅舖頭
咩眼鏡都試一輪先算
試多啲會清楚啲

配鏡後好似柒左咁
戴乜鏡都唔好睇

我都有咁既問題
本身有近視 試框果陣睇唔清自己戴成點
最後配完覺得唔係好岩 不過照戴 戴戴下可能睇慣左又覺得冇咩問題
不過下次再試鏡都係搵多個朋友一齊幫手睇好啲

827大家覺得咩色好睇?

有冇邊隻中金 眼鏡好介紹?
budget 5-6千
有諗過tb908 不過好多人好似都話比TB011 冇咁靚
但係TB011 又重左D
仲有冇巴打有其他好介紹

1,2應該最易親

鐘意相似款可考慮Dita Edmond 發哥寒戰2都戴佢

有無人帶緊呢類
利申巴打 大眼 瘦 面尖

重唔重的?
仲有冇D 方形少少?

我都係諗緊1同2 兩副都好靚

1就黑色+古銅色
2就 藍+金

2啦 特別d

有無知邊個明星仔係咁
曲髮 Side Back 驚出事
聽日去試唔係返工樣...

我反而想知 TB比起白山 金子 增永呢d
係質感 舒適 方面...邊個好d?

Tb好似都係增永代工，其實應該質感大家分別唔太大，我覺得賣點會係明星效應同有部分款設計感比較強

Tb dita代工 好似係

Dita 增永代工
你比較下三家嘅眼鏡就會發覺有啲相似

咁多人重覺得dita係有人整眼鏡

點睇越前國甚六作呢隻牌子?
價錢2千中

好似好小見 係咪職人的？

睇你個skintone

巴打係咪圓面型所以要方形？

配咗2

想問下邊間多Effector嘅眼鏡賣呀？

終於上新黑課咗金 屌咗副538ti 好撚正

巴打們我想問下金子kv01同kv42有咩分別，睇相好似差唔多咁 42咁價位左右同呢2副有冇clipon配埋

eyevan

配咗呢副，等拎
本身想配圓d，不過睇唔慣
都係配返方方地

42闊過01好多
同埋42無01咁圓
頭大既話42會適合
2副都有專用clip on

順帶一提model number更新左
kv-01>kv-66
kv-42>kv-83

如果你想要clip on中金
另外仲有KV-45 & 46

附上kv-66著用圖:

唔該巴打 我頭闊，所以我諗42可能會好d,遲下去試下先，thank you btw 專用clipon大約要加幾錢

巴打 點睇eyevan e-0501 新黑做緊2000尾 有冇得叫平d

你同佢講 老子有根大碌炮 叫佢平多少少比你

遲啲會去東京，有無咩鋪頭可以介紹？
(budget大概2000-2500到)
利申：中學個副毒撚眼鏡戴到而家，完全唔知自己啱戴啲咩框

今日就去試下 睇下有冇得平

可以考慮下bj classic 剩框大約30000yen

¥12000

金子眼鏡 Kaneko Optical 新宿マルイ本館店
過來搵我

3年前啱啱開店，要上高登宣傳
原來而家都仲可以講價？

最輕既有框眼鏡

鈦架應該再輕啲？

感謝巴打

最後放低幾錢走人？

相呢
好鐘意538個結構 好有工業味

拎咗去配未有得拎

stancey ramars 呢個牌子點 同貴唔貴

我覺得款都幾靚 但好似唔算多人帶

我睇中有款

邊度配鏡抵？

我之前都覺得幾靚 由其d膠框

我都睇中一副 呢個牌子咩background?

m84有啲想買

巴打個間返緊工?

係呀
你幾時黎？我睇吓嗰日喺唔喺度

好似唔易carry

我識人開眼鏡舖咋

我有 其實好易襯

一定可以
睇你budget的話，我地都有幾款唔貴既鏡片可以揀
舖頭有存貨就一個鐘可以拿，冇就1-3日
你可以香港驗定眼先，到時直接比度數我
或者我同事幫你驗（因為我未識 ）

好啊到時等你介紹

個型幾靚 但想買賽璐珞

去左咁多次東京都唔知マルイ有金子

係celluloid黎

咁驚

我7月5、8、13、16號休息
順帶一提，逢星期三返貨

有咩返

唔知架
可能係上星期賣咗嗰d
又有可能係新款或新色

今日終於到手
真係好撚靚

想問咁多位巴打，知唔知大阪邊度有眼鏡鋪賣yellow plus? 之前睇中左副 yellow plus kerry, 想睇下日本平幾多同埋會唔會多d類似既款/顏色 感謝

827

新入

新入分享，之前想試眉框，終於搵到啱心水

同好都係native sons 不過唔係john q 揀左hitchcock

試過，Hitchcock戴唔好⋯⋯
個頭太大⋯⋯
Native skns真係唔錯

係咪有巴打係金子做 有啲野問下

我已經課左

配咩色

隨便問

c10

劣圖lm

前幾日係大阪金子配左副眼鏡，揀鏡片個時唔記得問有冇防藍光
需然唔知係咪間間都一樣鏡，想問下nikon 1.74 32000yen個隻有冇防藍光

你去嗰間d鏡片應該同我做嗰間唔同（類型or價格）
因為我menu上面冇一款nikon ¥32000
你影張鏡片卡黎睇吓ok?上面應該有寫鏡片model number

uv係咪姐係防藍光

首先，你呢款係nikon 1.74 雙面非球面鏡片 配 CRFUV塗層，姐係外面同裏面都有防UV(紫外線）功能，並冇防藍光功能
如果你要防藍光，就要配另一種塗層，叫see coat next sapphire
其實如果你副眼鏡睇落全透明冇顏色，好大機會都係冇防藍光功能，因為暫時只有好少鏡做到無色但防藍光（例如tokai既lutina），不過會偏貴

金子巴打當初點入金子做職員架

原來真係冇 唔怪之冇小小藍色

呢副好靚 又有啲想買

返去換返對啱度數鏡片即刻清返晒

金子kc定kv系列正？邊個多人買d

想要賽璐珞嘅一定係kc
Kv我覺得賣款多

咁多位巴打平時點洗自己副眼鏡？就咁用布抺？

兩個系列銷量差唔多
好難一句就話邊個正d
KC賣點係用賽璐珞，光澤度高、硬d，款式偏向簡約，粗框幼框都有
KV賣點係款式fashion d, 多用titanium, 中金或全金屬款都有，輕過KC

kc12 幾正
可惜個框太薄
唔啱深度數

kc 53你果度有無

唔算太薄啦，鏡片位又細
配薄d鏡囉

有

8月去試下

賽璐珞係用緊以前一直做落嘅料定每年都整緊？聽講要等3年風乾

職人用嗰啲好似再放耐啲

金子既賽璐珞係一直自家生產

好似好正咁！請教一下仲有邊個職人係用賽璐珞？

其實你地賣一副眼鏡有冇佣

冇
但花紅同加人工當然會根據業績而定

其實呢個款有幾多隻色
我見上網有d係個框上下唔同色

4隻
全部都係上下唔同色，但睇相好難分

但我呢副唔係上下唔同

金子: 泰八郎、井戸多美男、恒眸、與市
他: 山田光和、早川善徳...
其實仲有好多，不過大部分唔出自己名咁解

有少少漸變架

山田光和都聽過，tvr

要平玩celluloid 可考慮bj classic

金子 X urban research / beauty & youth 仲平
去outlet買HKD 1000左右

硬係覺得crossover 系列質素差啲咁

質感冇KC咁靚
摸上手同掌系列差唔多

有幅KC戴左3年幾已經啞色，冇光澤
可唔可以拎返金子比佢地攪？

最近托朋友喺日本買左副stussy眼鏡，點知見到金子鼻托 唔知係咪搵金子代工呢

上次o係outlet買左呢副, 都係寫celluloid
9000yen

好抵玩

可以
舖頭磨就一星期
工場磨就二至三星期
可以EMS寄去香港

舖頭同工場磨有咩分別阿？
價錢分别係幾多？
Thanks

最平係pls pls

邊度outlet

應該都係crossover架喇，除非你朋友幫你換咗鼻托
鏡臂冇寫金子？

買過一副beauty&youth中金款

舖頭磨唔到d窄位，工場磨就仔細d
舖頭免費，工場¥3000
香港運費¥1400

咁樣都幾抵玩 想買副kc39呀

巴打你覺得kc 12-r點
諗緊買玳瑁啡定全黑

佢啲 celluloid 黑色定邊隻色你覺得特別靚

鏡臂無寫呀，得鼻托

東京玳瑁好靚

係咪黃黃定偏紅個隻?

煩緊bj classic定金子

why not both

已經六 七副眼鏡鳥

我都6副了 睇岩左多副bj classic

Bj我睇啱510nt

呢副真係睇唔出

我都係

你咩色
我湖水綠

呢隻色

你買我買

我起新黑了

你邊間先

mk

買左未

未 佢認得我了

佢地又真係好記性
今日有咩人

有靚女

KC-12R我覺得呢幾隻都好靚

但KC-12呢隻紅色特別靚

黃黃黑黑嗰隻
心水係咩？

Bj有賽璐珞
但我麻麻地佢鏡臂 同埋螺絲位用耐左會氧化變綠綠地 我有副 551係咁

KC-12/12R無出東京玳瑁(我地叫yellow demi)鏡圈款，鏡臂就有
差唔多形狀可以考慮KC-27，8mm厚celluloid

我鐘意kc39多啲
個鏡形好靚 全黑 玳瑁 東京玳瑁都好靚

呢幅鏡好大，面細d都難carry
最近出咗全透明，個人認為幾型

我鐘意佢框粗幼適中 加上鏡臂夠幼

第一張底個兩副有咩分別?

第二個隻carry唔到

紅色個隻
黃色我唔得 本身已經又黑又黃

唔係掛
上次差啲買左

上 demi 玳瑁
下 red demi 紅玳瑁

可能係我保養問題
但stancey ramars我都有呢個情況出現
既然你多腰鏡替換就唔怕啦

想配stancey ramars 副010/011 好似幾正 又係全celluloid

你講完我都仲係分唔到

玳瑁啡啲
紅玳瑁隻色紅啲
拍埋一齊會望到

但紅玳瑁都好靚

red Demi 靚

被認得了

佢又知我買左眼鏡

上星期買stancey ramars

我真係太花心鳥

我想問邊到有得換op 個鼻托 想換對asian fit

你係咪買左505 我都想知

我買左副pollack 個鼻托整到我個鼻紅哂

買啦買啦 唔花心

最靚呢副

到手了

邊度買？幾錢？ 好靚

gms真係好靚

819?

上網買 靚價入手
係gms-819 有幾分似Tb-011

seed係最緊要

覺得orgueil 眼鏡質素點 ? 呢啲唔係做眼鏡既brand 出既日本製係唔係都次級啲

hoya夠抽啦

zeiss

Zeiss 1200 hoya 1000

東京有冇眼鏡舖推介
想Dita united

Obj

真係好撚正

藍銀仲正

tavat 係咪最平係巴打講果間簿視 仲有無其他鋪平過2700,問親都3000up

今日落雨冇街出 好悶

停咗雨啦

有冇巴打認到呢副咩model

來旅行位巴打有冇話幾號幾點黎？

6號下晝ok?

點認 今日去試bj副紅色 個sales 話好少男仔會問佢拎呢隻色

可以呀
但如冇意外我應該12-1左右食飯，5-5:30左右休息
8:10收工

諗住呢度多巴打熟眼鏡睇下會唔會咁啱認到

可以去人地舖頭問下

今曰又差啲又買左

試下去上班台有個賣左十年眼鏡個post問下
佢可能有印象

買啦

點解唔買

無510

街上多咗好多人戴510
可能好賣得

我覺得係靚既 又唔係太貴 我女神戴過都想買返副戴下

咁就去馬啦ching
祝你早日買到心頭好

blackzmith 買OMG 送鏡片其實有冇伏？ 好似比其他鋪平一截 thanks

最靚510

應該唔會伏啦呢間

個個係咁水人買野

買啦買啦

留錢去日本買

香港bj classic同日本個價好近咋
香港爛左仲有人同你跟

去日本買masunaga

買thom Browne/dita 最抵
65000yen 左右

兩隻牌子我都麻麻

相見影張相上黎

係日本買平幾多左右

其實折左之後香港好多都貼近日本價，多少少但買個售後服務都抵。減得多我諗外國網會平d,見過tb908都係2.5k內

其實慘唔多

香港折完大約貴2百左右
其實我都覺得合理
係去旅行買眼鏡開心啲

架香港同日本差唔多
但鏡係咪日本平好多

如果唔洗番手搞就應該係，有時唔岩/唔慣就麻煩

我隨身有張蔡司卡 買眼鏡就咁放低兩張卡就得

想試下係日本配hoya

我想試下東海

東海1.76

我好淺近視 但蔡司藍光已經唔係好黃

咩名？ dream girl

決定今日放工上新黑

我岀緊旺角

幾點到

你好似早幾日先上完去

我已經起旺角

咁早
睇黎冇緣相認

我岀旺角食飯 唔敢上去

再買要賣屎忽

買

有冇推介 額高，尖面，權骨大

去舖頭試啦
咁抽象好難幫到你

同意
有時眼距 大細 鼻高同闊同頭既size都好大影響
髮型等等
好難推介

不過就咁聽落 你不如參考下陸永同陸
或者方大同

副眼鏡成日都花晒

結局係買左eyevan

咩型號

417

出色

玳瑁色

結衣果隻咩色黎？

大家有冇好嘅眼鏡鋪推薦?
最近見到間潮流天地，眼鏡款式都唔錯，但我係其他post見人地對佢印象唔係幾好?
有冇人提供下意見啊？

好多啦 想買咩牌子先？

冇要求咩牌子，實用就得，唯一要求係鐘意用長方形框，唔想用圓形框

新黑又返 warehouses又得 揾巴打又得 睇你要邊區

最重要係budget幾多?

新黑係咩？因為我眼鏡通常用幾年，所以耐用同埋帶得舒服就得

鋪名 轉返英文上fb打就有 起旺角

希望2000內啦，之前睇到D眼鏡鋪除左EGG同眼鏡88之外，大多咁個價 原來眼鏡價格係我不知不覺中已經飆升左咁多

巴打又岀現 金子個木盒係咪買咩眼鏡都送？

呢度係咪無人推德系同北歐牌子

咁喱諗法唔錯 更易入坑/掘深個坑

長戴Silhouette Lindberg Markus icBerlin 呢度少

no
only for KC / KV / KB / KJ / KM / KA / 職人（泰八郎Premier以外）/ KCS / KVS
KW唔清楚

本地薑genic都唔錯
淨架680， 好過egg啦
想平啲去zoff， 最貴都係1080 （你要普通鏡的話）架連鏡， 想漸變/漸進/防藍光都係加幾百
應該啱你budget

上次去買一山比左個我

木盒無咩用
第一個發左霉 （明明都通風）
第二個買既時候已經合唔齊

Genic個人覺得真心麻麻
一拎上手就feel到同真係日本造唔同
開腎啲膠/金屬都已經會 卡卡聲 就斷就斷咁

臂

咁慘

680同2680實有差距嘅

咁就唔好係度攞手造光環
機造都實淨過佢
手造就係師傅人工一直QC

一山：KV / 井戸多美男作 / 恒眸作
當然有木盒

以呢個價位我覺得買個款佢叫做交足功課有餘了
同日本架比較係冇乜意思
大家收費唔同咁質素實係有分別
但同egg/ rayban嗰啲比
我又唔覺得佢差

買黎玩下款 替換下係幾抵玩嘅

巴打 點睇呢款眼鏡
第一次買手造眼鏡 唔係咁識

差唔多價錢計 egg又真係唔錯

我都有一副呢個牌子 我過得都ok既

之前係咪有巴打買左TAVAT?
我都想買

我都有副 幾好戴 我嗰副係sr005

不過有巴絲又話唔好
問有冇其他牌子推薦又鬧人

masunaga都好正

款就一般眉架款，易襯嘅
呢個model G dragon同IU都戴過

呢個牌子喺日本冇乜知名度
反而喺香港同韓國比較多人識

香港得新黑代理
普遍都係入門價
抵玩

新黑ig story果副都幾靚

m82 幾有特色

我帶緊m82

84先岩

巴打屬咩面形？

肥仔面瓜 我都唔知點講 中意買啲特別少少

咁又係，而家街上面啲款都好難分。所以丸山正宏我覺得好正，不過唔知可唔可以carry到。

我有兩副 試下就知 m0036我就真係carry唔到

我就係睇中mm-0036 低調中玩嘢

全金真係好鞋搞

難

丸山正宏重唔重

我有副mm-0030，都算重

巴打 想問下有冇乜眉架款介紹下
唔多襯圓框

金子KV-34 兩邊臂唔會太粗
戴得好舒服 戴住覆你

利申: 戴緊相入面第一副

係幾正
個鏡好似略圓 唔多戴到

K61? 個底平啲 睇落好似方啲
我都有諗過呢副 不過佢個臂粗啲驚戴得唔舒服
好似有四隻色

呢款應該啱啲面型 thanks bro
會唔會仲有其他brand介紹

親身去試會好啲 起碼睇中左可以即配
你上網睇中左但去到冇貨 到時會失望

香港好似冇得賣
我係日本poker face 買的

如果你鐘意粗框 金屬味重嘅你會鐘意呢個牌子
叫the white screen eyewear

thanks bro

恒眸作 T254

恒眸作 T265

KJ26

thanks bro
KJ26幾正

今日買左第一副手造眼鏡 買完之後感覺好敗家

一副唔敗啦 小事

我都買左好多副

買多幾副慣左就唔會有呢個感覺

上星期黎嗰位巴打
你副眼鏡可以拎喇

ok
聽日黎

巴打你果度有無蔡司配

有冇巴打知呢副咩型號

我同事都配左副全黑 幾靚仔 但個鼻拓位唔係好識合我 會戴到好貼

形號上網見到差唔多款 但呢隻色冇見過

有，上面位巴打都配咗蔡司防藍光
但得單面非球面

我就係之前見過呢隻色 覺得好靚
一直都搵唔到

上去鋪問下 佢可能會收咪左

點解香港大部分人都係幼身圓框眼鏡
依排配左副Ray Ban RX6489會唔會比人笑

無野呀 幾型呀

但同亞洲潮流反其道而行
仲要屋企人笑阿伯眼鏡

我carry唔到

點解？

面型唔係好夾

我係oval face shape唔知會唔會好核突添

Tear drop 係難carry, 襯衫方面要落d功夫，例如vintage風格

真係搞唔掂可以改配太陽眼鏡

Post上黎睇下？

唔配都配左 返唔到轉頭

可能你Carry到呢

oval face shape有啲網話Carry到
有啲又話唔得

都係戴戴下就慣 我丸山都係咁戴

有無眼鏡圖

咩眼鏡圖？

你幅眼鏡

頭先搭車 坐我隔離條女戴著同我同一副眼鏡 仲要係同色

咩眼鏡 yo下人地麻

想問TART ARNEL好唔好戴
呢度好似好少人買呢隻牌子

仲有想問下有三間邊間先係真
TART , julius tart, TVR

3間都係真
如果依家買就julius tart
唔好戴,因為重

唔知邊度有得買 我見tart上目有

新黑有 julius tart
我配左AR

how much

2400 淨架

都幾平喎 其實同tart 有咩分別

巴打係咪新黑買？ 2700 hkd

上網睇過係平過日本/外國個正價
有乜分別就唔太清楚，google 過但唔記得了
㨂佢係因為個框夠厚，遮到我塊超深近視鏡

有冇深近視既巴打戴緊中金 鏡片既圈數有冇影響到本身鏡架既美感

深近視唔係做特薄就得啦咩

但望落都會多圈

盡量揀個細啲既架 同埋側邊睇埋去先會見到厚度

但係個人覺得中金要大返小小先好睇

多圈既話
中唔中金都多圈㗎啦

最近入手

都好圓下

有冇巴打戴dita?
副union 個耳托位 d字 甩左色
Made in Japan原本銀色 但甩晒d銀色
我返d刻印

戴得多嘅話係咁 有刻印已經算好
有啲就咁印上去嘅甩左就甩左 乜都睇唔番

無錯 基本上帶得耐 副副眼鏡都甩

其實有冇得補色

都係手工野姐 深水埗實有

巴打們點睇呢副steady

where

有d似OMG

新黑"較"眼鏡cwb定mk好d

Cwb不如去上目較

深近視撚 岩岩拎完眼鏡 戴上去同試戴冇度數個feel 差好遠 試個陣特登叫埋fd一齊去睇

近視真係豬排都可能屌得落

想睇下巴打副鏡

想問各位巴打eyevan東京邊度鋪頭多款 又有discount 同埋有無蔡c鏡配 8月去日本想配埋眼鏡

好似唔見討論越前國甚六作 唔知各位巴打點睇

最近入左副TBS-906，覺得質素其實唔算太好..
個金鼻托唔係好鏡面咁”令身”，似淨係我唔嗰副嘅問題？
不過真係好鐘意THOM BROWNE嘅設計

另外我自己無戴開眼鏡，不過之前驗到有散光
所以都想配翻副，如果BUDGET二千左右有咩推介？
想搵啲類似TB-011/908嘅款

我都去喎 又係8月

放金子眼鏡，購自新黑，有盒有單只戴過幾次

有興趣tg

價錢二千左右
款就大路 手工ok 但最近唔覺有咩新款出
品牌歷史可以自己上網睇
不過師父由個仔接手後換哂 手工評價不一
個人比較鍾意佢啲中金款

玩開masunaga eyevan個啲級數既話唔會睇得上眼
但係筆直二千 又想有手工睇下 例如壓花 係一個相當之高資同唔錯既選擇

好似冇咩特色

增永真係好正

手工的話 eyevan真係無敵
好想買副538呀

買啦

睇過10eyevan未

試下睇yuenn 二千搞掂

見過實物 拎上手又覺得冇乜特別
普通eyevan我已經好足夠

Bj classic 549都有幾分相似

不過想要結構似嘅梗係買番masunaga

有間新眼鏡舖有得來架配鏡
去日本買框再配鏡好似幾抵玩
大家點睇

俾咩鏡你先...

唔該我想問下太陽眼鏡鏡片用膠鏡片好定玻璃鏡片好

bj classic collection啲手工算唔算好

大部份眼鏡舖都有來架配鏡架啦

中價位黎講相當唔錯 款又多

有冇幼架眉框推薦

金子眼鏡

KV-34

金子 X SOPHNET.

掌 T-763

巴打如果想買金子4格眼鏡盒係咪直接係店買就得？

金子要去日本買

金屬旁柄會唔會好易變形？
拎去樓下眼鏡鋪會唔會幫你教

係
順路咪黎新宿買，有折
唔係所有分店都有賣

易過膠，但都唔會好易
去樓下問下

8月我過黎買過先

510nt 我最愛呀！！！

thanks 我第一次配手造
一口氣配咗2副 因為真係好靚
想問下襟唔襟用
好驚得1年貨仔

你唔係戴住做激烈運動嘅話用3，4年絕對冇問題
第一副日本架應該係15年尾買 到而家都好實淨

thanks 當然運動會戴cheap野
我係買咗副gms805 見佢好多螺絲位
同個柄係金屬 所以驚佢好脆弱

Masunaga你放心都得
除非中左次貨

手工眼鏡收你咁貴，一般黎講會用d比較好既材料
Titanium 唔洗擔心，撞到變形都較得返

你安排好行程話我知
我睇吓會唔會休息

Gms805好似係beta ti 襟用過你啲骨頭
啲膠我就真係唔知放幾耐先會變脆
不過我幾副都冇事 粗戴都係咁實淨
但都想買副全鈦嘅

Yellows Plus 仲興唔興？

香港應該仲興緊掛
但日本同香港最興都係Eyevan 同 Ayame

買左副k61眉架 戴唔慣 覺得唔岩我戴

ayame香港好少見

黎緊想買番副手造
諗住去新黑買...
能力許可既情況下, 係唔係應該買番大牌子安心d?
事關見佢都有d框係1千幾蚊(可能細牌子,我唔識啦~)
大牌子我上網可以睇番原來貴過日本幾多$之類
但1千幾蚊果d唔知咩牌子, 無咁易check到..

另外想問新黑既驗眼好唔好?

你見到既所謂細牌子都千幾蚊又唔知咩黎又check唔到
不如儲多小小加多幾百 2000頭都有好多大牌子既選擇 當買個安心

YP KURT / YVES 好唔好 定有其他選擇
帶緊op mp2 但覺得太斯文 想買多副

利申面細

SMART CLEAN係咪咩眼鏡都洗到?
我中金好驚會震到D螺絲鬆晒

而家買dita inion會否out哂

我副金子買左3年 啲縲絲位有銅綠
有無得去換定洗下就會無?
最近想戴番

太頑固的話未必洗得甩
去日本專門店可以免費換
去其他舖都應該換到，但未必有原裝配件，同埋有機會要收錢

鬆咗咪上返緊囉
中唔中金都有螺絲㗎啦

偏光鏡、天然素材框（如buffalo horn)、鑲咗寶石既框、本身已經爛爛地既框，就盡量唔好用超聲波機洗

面形較大 想請問戴邊類型會比較好
budget 5k 左右

你鐘意同人撞眼鏡嘅咩
自己鐘意又戴得好睇就得啦
手工眼鏡就喺生活態度

帶呢隻色咪唔會out

你夠唔夠膽自上螺絲
好驚會滑啞

終於換了 第五副kaneko終於啱心水了

巴打 咩model呀 幾靚呀

要用啱大小既螺絲批，唔好夾硬用力，同埋要垂直咁扭

Issey Miyake X Kaneko
Square III

巴打喺日本定香港買？

好眼力 託香港朋友買的

巴打可唔可以託你買金子眼鏡寄番香港

ching 識好多野
好幫到我呢啲新入坑

同道

可以
加我TG: ilikejiro

想問下 Dita Nomad 依家連鏡駛唔駛 6k 啊?

同埋會建議去新黑定還是 warehouse 度好呢?

thanks!

依家新黑較眼鏡技術有無好左
紅點有無人幫襯過

Warehouse 不了
已經奶過野
唔介意貴少少就上目

奶野係指？

新呢一批sales好似無心較眼鏡咁

w字呢間去過幾間行都態度麻麻